移民澳洲定英國好

社工
有master學歷
有工作經驗
Ielts差少少先夠7分，會進修務求chur到8分

想做番本行
當然話轉其他工都ok
或者做活動助理

諗緊去澳洲定英國好

其實大家都係主觀，冇得講，好似問住荃灣好定住灣仔好，冇答案

其實都係睇你有冇BNO,有咪英國，冇就睇邊個移民會容易d。